@inproceedings{Alavoine-Babin:CORIA-TALN:2023,
    author = "Alavoine, Nad\`ege and Babin, Arthur",
    title = "Mise en place d'un mod\`ele compact \`a architecture Transformer pour la d\'etection jointe des intentions et des concepts dans le cadre d'un syst\`eme interactif de questions-r\'eponses",
    booktitle = "Actes de CORIA-TALN 2023. Actes des 16e Rencontres Jeunes Chercheurs en RI (RJCRI) et 25e Rencontre des \'Etudiants Chercheurs \\ en Informatique pour le Traitement Automatique des Langues (R\'ECITAL)",
    month = "6",
    year = "2023",
    address = "Paris, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "37-56",
    note = "",
    abstract = "",
    keywords = "D\'etection jointe, D\'etection d'intention, Identification de concepts, Transformer, BERT joint, Classifieur DIET, CamemBERT, FrALBERT",
    url = "http://talnarchives.atala.org/CORIA-TALN/CORIA-TALN-2023/461882.pdf"
}
